狗鐵家燕姐把聲好撚煩

屌你 洗腦咁款，係咁播，停都唔停
搭埋家燕姐既死人語氣真係好搏打

安全d，拎住大型行李，就要搭lift

仆你個街識背啦，仲煩膠過班波棒糖人
晨早流流想清靜少少都唔得
以前都係定期廣播，而家咩撚事要不間斷廣播
班自私撚鬼會因為你播多幾次唔搭電梯咩屌你

忠言逆耳

睇錯 鐵家燕

你咁柒都識背 證明做得幾成功